究竟G.E.M.同農夫講嘅11月試下佢係有咩搞作?/

11月已經過咗一半 究竟係出新歌定點 定係演唱會嘉賓
好期待 希望唔會咩都無

10:47開始

隨口講下架炸

坐佢隔黎同佢傾計應該會全程忍唔住扯

可能只係初步協議咗呢件事 未必真係11月搞 就算搞都未咁快出

有連登仔最憎嘅gem
同畀連登仔捧上神枱嘅農夫合作
你估連登仔踩定讚

咁你出一出街咪成日扯

我相信佢唔會咁樣呃我地呢啲漁民

G.E.M. 鄧紫棋，1991年8月16日在上海出生
於2008年出道

2013年
發生 鄧紫棋撰文支持梁振英事件，在香港集思會的《90後有話說…》特集中，她表示：
我想跟梁振英說句「加油」呀！

而當時她剃頭以塑造一個punk的形象，但卻不懂punk的反建制精神，是為言行不一。

2014年
參加中國湖南衛視《我是歌手》爆紅 ，最終得到亞軍。當時被網民指不如留在家鄉發展。
而她更一朝得志，語無倫次 ，與金秀賢等人傳緋聞。甚至連中國網民都開始對鄧有反響。她亦甚至聲言上太空代表中國唱歌。

而她指香港樂壇要「砍掉重練」，但與此同時連中國都聲言封殺。
9月尾正值雨傘革命期間，警方施放催淚彈清場。她在這時卻發放了一張開心照片，說：「禮拜六啦！明天又一個新開始！大家周末在幹嘛？」結果立即受到不少香港網民狂轟。

2015年
香港演唱會最貴門票盛惠$1880 ，被揶揄為國際G.E.M.、太空G.E.M.。而因長期在中國發展關係，連廣東話發音都開始出現偏差。
而演唱會採訪安排亦優待中國傳媒，香港傳媒只有報章攝影師可以入場拍攝首30分鐘。而中國傳媒則獲安排座位採訪拍攝以及會後近距離做訪問，更來回機票酒店全包。
傳被中國被封殺，但又說飲水思源，企圖修補與香港關係。
因在中國長時間工作，連衣著品味也開始走向強國大媽Look。

而她今日雖然仍自稱香港歌手，但廣東歌的產量已大不如前，在2015年的唱片中更完全沒有廣東歌
(歌曲總數 / 廣東歌數量 / 百分比)
2008年 - G.E.M. (5 / 3 / 60%)
2009年 - 18... (12 / 5 / 42%)
2010年 - MySecret (10 / 3 / 30%)
2011年 - Xposed (10 / 3 / 30%)
2015年 - 新的心跳 (10 / 0 / 0%)

最後，G.E.M. 曾自己填詞一曲What Have U Done，而她自己卻成為了這首歌的反面教材，實在諷刺。

我就咁睇都扯扯地啦...

寧願遲出好過無

咁你又渣左d...

矛盾大對決

會話gem想痴香港光環先要r農夫合作

後生仔血氣方剛係咁

連登仔有乜資格批評人

講搵錢
佢一個月搵既錢多過大部分連登仔成世

講才華
最少佢吹歌好聽過連登仔

講政治
連登仔自己都無民智 人云亦云 學咩人講政治

下 gem係香港之光wo

係咪呢幾晚演唱會會唱呀
佢地6場演唱會頭3場都好似有新歌出 晚晚唔同 黎緊仲有3晚

係

child 登仔會精神分裂

條on9囝學瓊姐學樣子巴打狙擊GEM
越狙越紅

佢覺得gem喺香港嘅人氣低咗自己好成功

而家先知佢地演唱會出新歌 咁真係可能有機會係咁